一年瘡印點先會好翻

成一年啦，個陣唔小心整爆
食咩？有冇藥膏介紹？醫學美容有用？

成塊肉起出黎

死出去

唔想有印嘅話 注意要防曬同埋買淡印嘅精華黎搽
見你紅紅地 應該仲有得救
變啡左就